const decks = {
  react: {
    cards: [
      {
        question: "O que é JSX?",
        answer: "Uma extensão da linguagem JavaScript",
      },
      {
        question: "O React é __",
        answer: "Uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces",
      },
      {
        question: "Componentes devem iniciar com __",
        answer: "Letra maiúscula",
      },
      { question: "Podemos colocar __ dentro do JSX", answer: "expressões" },
      {
        question: "O ReactDOM nos ajuda __",
        answer: "Interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma",
      },
      {
        question: "Usamos o npm para __",
        answer: "Gerenciar os pacotes necessários e suas dependências",
      },
      {
        question: "Usamos props para __",
        answer: "Passar diferentes informações para componentes",
      },
      {
        question: "Usamos estado (state) para __",
        answer:
          "Dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente",
      },
    ],
  },
  naruto: {
    cards: [
      {
        question: "Qual é o nome do espírito que habita o corpo de Naruto?",
        answer: "Kurama, o Nove-Caudas.",
      },
      {
        question: "Quem foi o primeiro Hokage da Vila da Folha?",
        answer: "Hashirama Senju, co-fundador da vila.",
      },
      {
        question: "Quem foi o mentor de Jiraiya, um dos lendários Sannin?",
        answer:
          "Hiruzen Sarutobi foi o mentor de Jiraiya, Tsunade e Orochimaru.",
      },
      {
        question: "O que significa o símbolo da testa de Gaara?",
        answer:
          "Significa 'amor' (愛), representando “um demônio amando apenas a si mesmo”.",
      },
      {
        question: "Quem é o líder da Akatsuki durante a maior parte da série?",
        answer:
          "O líder da Akatsuki durante a maior parte da série é Pain (Nagato).",
      },
      {
        question:
          "Qual é a origem do nome 'Akatsuki', a organização criminosa?",
        answer:
          "Significa 'Amanhecer' ou 'Alvorecer', simbolizando um novo começo.",
      },
    ],
  },
};
export default decks;
